有冇人個腦已經鈍到玩唔返啲「純即時戰略」嘅驚

company of heroes 2 紅軍第二章，普通難度都卡咗好耐

我俾困難AI打到趴係到

老了

coh2其實搞清楚兵種相剋同武器特性就唔難玩
rts黎講佢啲操作算幾易上手